你地最後一日會唔會買散水餅

如果只係同某幾個熟，同其他人唔多野傾

唔會 除非你做左好耐 或者係公司好高人氣

一定會

有限錢

咁都慳好撚小家
幾百都慳😑😑😑
日後好相見

為咗幾百蚊畀啲八婆講一世何必呢

暑假返兼職，人工唔高，我請飲散水貢茶。

以前試過請食KFC加西餅

以前做TA，買兩盒散水金莎放Pantry

有錢就買，邊個咁得閒記得你呀
買唔買都一樣

買散水提子，一人一粒囉！佢地一定記得你泥個仆街

始終我覺得買小小好

一人一件cake
好來好去

利申：fg做左1.5年full time..走果陣都有買

做左半年都買，唔想俾班八婆八公講。
我仲買埋俾HR,因為想佢寫好份reference letter

垃圾文化

連燈真係多小朋友....
樓主，如果你全職都做左一年半載
我勸你唔好慳呢少少錢
唔買cake可以買其它野，好似樓上買杯茶又得，買幾盒金沙一人一粒又得
講真，人地點會貪食你果件餅丫，前世未食過餅咩
講緊既係人際關系....聽唔入耳就當我冇講過啦

食人地就多，因為我係腦細。

有份PART TIME 返左3 4 個月到
走果陣買左D 酒心朱古力

我無派 有次我做咗兩個月多d 廢鳩事

系你老母

你自己問下係果到同D同事過得開唔開心 就會有答案

你咁問！其實個答案已經講左，唔好買！

有關照過你既咪派下囉
公司d人當你狗咁撚都要派，但要加料
你估好想食/貪你舊餅咩

就係為左大家健康，唔好食咁好野